攬實我

互射Ok

打實你

你單身年份太少，返去練多幾年先

唔攬呀 咪迫我啦 屌

Okay

攬實你兩個

而家啲90後真係冇用

來吧

算 攬一陣

JJ大過你咪得

唔制

黎啦
平胸暗瘡肥婆我都制

好驚呀媽咪

再攬實d

好

再打實